\eject
\pagestyle{empty}
\mbox{}
\vfill
\centering\parbox{0.65\textwidth}{ \scriptsize
  \begin{center} \textit{Construcción colaborativa del conocimiento}\linebreak
    se terminó de imprimir el 25 de julio de 2011.

    Se tiraron 300 ejemplares en los talleres de Publidisa, Calzada
    Chabacano 69, planta alta, col. Asturias, México. D. F.

    \vskip 0.5em

    La formación tipográfica estuvo a cargo de Gunnar Wolf, empleando
    el sistema tipográfico \LaTeX, utilizando las fuentes Computer
    Modern y Computer Modern Sans Serif.

    \vskip 0.5em

    La impresión se realizó sobre papel bond ahuesado de 90gr., los
    forros en cartulina sulfatada de 240gr.

    \vskip 0.5em

    El cuidado de la edición estuvo a cargo de\linebreak Marisol
    Simón.
  \end{center}
}
\vfill
\pagebreak
